12歲孫女喘氣聲太吵 阿嬤開房門驚見四腳獸

南投縣埔里鎮1名20歲的黃姓男子，先前透過交友軟體BEETALK，結識年僅12歲的國一女學生小芬（化名），兩人進而互加LINE方便聯絡，經過3天密切私訊聊天後，黃男獲得小芬同意，得以進入對方閨房，但他明知小芬未成年，卻仍與對方發生性行為，法官審理後判黃男1年7月徒刑，全案仍可上訴。

小芬祖母應訊時表示，當天她被濃重的喘氣聲吵醒，循著聲音來到孫女房間，開門後驚見不敢置信的一幕，孫女竟與陌生男子嘿咻，當場氣憤大罵：「夭壽死囝仔，你對我孫女幹嘛！」，黃男羞愧地穿上褲子，急忙跳窗離開房間，留下滿臉尷尬的孫女，隔天她打電話給小芬姑姑，並告知對方事發經過，再由小芬姑姑代為報案。

警方兩度傳喚黃男，但他均未到案說明，直到南投地院發布通緝，黃男才出庭應訊，並坦承與小芬發生性行為，他強調是自己因一時精蟲衝腦，才會與未成年少女嘿咻，對此他十分懊悔；法官認為，黃男學歷僅國中畢業，一時失慮犯錯，但犯後態度良好，予以酌情減輕其刑，因此判他1年7月有期徒刑，全案仍可上訴。

所

樓主老母畀四角獸輪大米

呢個post好似小咁啲嘢喎

爽惡

多謝伯母

個女仔自願

兒童色情喎Ching

12歲都有興趣?

並坦承與小芬發生性行為，他強調是自己因一時精蟲衝腦，才會與未成年少女嘿咻，對此他十分懊悔

記者真係咁寫？

南投縣又得1分

唔怪得咁多台仔明知衰十一都照食
先坐得一年幾

我講緊阿嫲

嘩屌，樓主啲post全部都係風化新聞

台灣不意外

幾時有話過要細路女圖?
你唔畀我想睇佢阿嫲?

樓主呢類人應該係啲潛在性罪犯

台灣記者係咁上下質素

台豬係咁寫架

四腳獸...

有毛未？

最美風景是四腳獸

夭壽死囝仔

十一哥

以

今次個記者文筆唔夠勁

南投爆冷

判黃男1年7月徒刑

抵啦

又係台灣

仲有得減刑

又無圖

樓主投胎 下世做小芬

又一棒打鴛鴦

仔女：我12-16歲時拍拖，你屌鳩我。到我25歲時，又催我拍拖。你們父母和整個社會，玩野咩？玩緊我地喎。

依家冇踢波嘅

屌嚇死

食到緊窄嫩西先坐得一年，唔怪之得係風化島

10

12歲

咁都係一年咋?

重要全部未成年少女

haha

呢個真係要fbi

唔止風化咁簡單
啲女重要未夠秤添

呢個人好危險

雖然係自願個12歲就無隻豬

12細左啲
14就正

淨係坐一年
準備移民台灣了

最美的風景?

坐碌靚有處屌 抵啦

加一分

12歲識叫床

所亂

老太婆，Do remember

12歲都未發育完

爭取護級成功

坐得2年唔夠, 出黎條女都係14歲, 繼續屌

叫到咁大聲